女追男) 成日去一間文具舖..對個店員有興趣,可以點識

話說因為工作關係，前幾個月開始，
我一星期至少會去一次果間文具舖，
有時一星期三次添
咁個男店員都認得我既 （目測佢應該 26 27歲左右）
不過我同佢既交流都只係停留於「又黎喇」「今日咁早既」一句起兩句止既交流
不過唔知點解我會開始對佢有好感，好突然 佢又唔係男神型

想集思廣益下點樣可以同佢混熟啲先

P.s.唔知佢有冇另一半，又要諗下計點樣探到佢有冇另一半

可唔可以賣個擦膠比我？

係我既心底擦走你

嘩 我驚嚇死佢
好骨痺

屌咩，你標題頭幾隻字都答左自己啦

其實我講完，自已都尷尬

？

陣間佢以為我痴線

問佢仲唔仲意仆野

:你 :佢
你：可唔可以幫我搵樣嘢呀
佢：咩呀
你：你嘅電話號碼

故意帶少公司d貨，
要行多轉，
問佢手提話下轉就到what’s app佢

認真post

會唔會太猴禽

買冷門文具啦
唔洗太多貨就可以訂
跟手咪拎電話跟進
搞掂完之後又可以同佢吹水話多謝佢
好難訂到冷門文具
公司/自己咁岩要兩隻
之後打蛇隨棍上啦
多謝佢個日揀佢就收工既時間
咁咪可以一齊走
之後執生

睇你個樣點啦 唔靚嘅就唔好咁做啦

我都諗住特登拎少d 去多幾轉
但驚佢會唔會覺得我煩 成日出現

如果唔靚你唔好咁做
會好撚驚

好撚認真,正常男仔都仲意仆野,如果佢話唔仲意=你冇機

我驚佢俾舖頭電話我打發我走

不過我都有諗過襯佢就快收工個陣去搵佢扮有機會一齊走
但又驚會阻住佢咁

咁我又冇呢個自信了

講到尾都係樣問題
咁又係 如果係靚女 人地一早主動識左我啦

有危就有機
訂冷門野最多咪幾舊水
又要怕癢又要怕痛
叫你問佢拎電話又驚直接

世界上邊有咁多野100%

唔是想招佢做sp

一係你直接寫自己電話去張紙仔到比佢 睇佢搵唔搵你

毒女細膽
不過冷門野呢招好似唔錯

訂完野捕佢收工時間
佢有興趣咪變一齊走
再時chok多兩句都知佢咩料
無興趣咪變返買賣野關係

佢有我電話咖
因為公司訂野 到左貨佢會sms我去攞貨
不過個電話係佢公司電話

訂完又可以thx佢
大撚把話題啦
利伸 溝女王 溝女未失手過

搵日試下捕先

咁你都係訂冷門嘢啦

溝女就得姐
溝仔得唔得咖

我想買枝鉛子筆
去寫低我地既愛情故事 永遠都擦唔走

我想買把簡尺
去度下我地兩個心與心之間既距離

就咁講下已經覺得好緊張

打冷震呀屌

如果我係筆刨 我希望你係鉛筆 咁就可以比你插

痴撚線

得閒r下水吹囉，睇佢有無啲咩推薦，有咩新貨入咗

利申：我都係做文具舖 啲成日嚟嘅客就係同呀頭r水吹就變朋友咁

幾歲呀你

想r好耐
自問9up力好強
但對住佢就諗唔到講咩好
有時佢同我講野我都唔知點應 搞到Hea應咁

書店cashier搵咁少錢，有冇前途，識個第二個，保安仲好過cashier,26-27歲男仔仲做cashier=廢男人

大學freshgrad

佢唔似cashier
盤生意佢好似有份 好似係

不過唔係重點

屌 希望佢冇上開連登

假膠黎 詳情睇樓豬舊貼

樓主同道中人 加tg傾

收過幾隻gay兵

話唔定你男神都係我隻兵
屌你老母假膠

原來係妳，我唔啱妳㗎，喺我傷妳心之前好走喇

同人share ac.....

呢個係認真post呀

留低tg

屌 真心唔係假膠
呢個係假膠post既話我生性病

唔好

屌你老母樓豬扮假膠昆女人比tg佢
然後再呃西屌
黑暗兵法

我叫何浩豪呀

善用起底功能

唔撚信咪算囉屌
講撚左同人share ac

你有幾分樣Ge 條仔有正印都會想食你

唔做第三者

生得靚女啲 然後對住佢笑 再問佢啲文具野
之後時不時去下變熟客
然後以後都唔好出現
咁你就會令佢心入面有遺憾
之後如果好彩撞得番 佢一定會把握機會cow你
樓主加油

此post重點
而家把握多d機會去舖頭搵下佢先
Thanks

koala354646

問啲得佢先有既專業知識 問問下就拎電話啦 拎完問完就r水吹 然後自由發揮

可唔可以俾枝白膠漿我

等我噴到你一面都係

邊區阿
申:做舊式文具舖

佢有你電話
然後都只係用公司電話搵你
之後都應該冇之後

簡單啦 問佢有無計數機
之後禁自己電話號碼佢俾睇
之後急急腳咁走 睇下佢會唔會搵你囉

直接寫自己電話比佢
佢唔揾你你以後就唔好去啦
唔好扮熟

Sorry琴晚訓左
宜家add

屌 我都覺 此post已完

唔自爆
驚佢有上連登

工作關係 佢有我電話 因為要通知我有貨拎

佢有我電話
不過佢會都唔搵我
所以我明白了

你再比一次佢 係以個人身份比唔係公司
佢有你電話啫 但佢唔知你想點架嘛
可能純粹以為你比電話佢係訂文具
主動多一次啦 當比個機會自己